Sofi既兄弟集合

你地用市價盤定限價盤玩，gme波幅咁大，驚限價盤買/賣唔到，用市價盤買/賣，例如買啦，會唔會有機會買左其他手足set既5000/10000果d

唔會 會由最平買起

市價盤都要價錢去到10000先會10000買

而家暫時set盡到1700
開市改到就改盡